屌你老母amazon

借人AC post

話說小弟1月底前係美國amazon買左20盒口罩
咁佢2月中就寄到去集運倉
一直無注意佢重量
到左香港倉時候見到得0.5磅重 就覺得奇怪啦
咁我check番佢amazon ups tracking no
原來個parcel顯示都係得1磅
咁今日終於拎到件野 但得番1盒

激撚死我啦 錢佢又收左
依家仲要自己出郵費寄返過去搞refund
我包裝袋都唔敢拆
屌你老母amazon
如果得1盒不如cut單啦 扮咩有貨

1盒,thx